ios 點樣可以好似android咁scrolling screen capture ?

我見好似要俾錢買Apps先做到
有冇啲免費嘅方法

capture 完之後有得揀

ios 13 就已經多左呢個功能

未update tim
ios13 有冇伏？

求教學

我覺得食電左少少之外無乜伏
但好似有其他人有D 細問題

普通cap 完screen
再點左下角個個cap 圖預覽就可以係入面揀full screen capture

咁大鑊
我部iPhone XR 平時啲電都已經好夠用

食多少少姐 咁都大獲

差少少電 可能就差果少少
就發生好多野架啦
例如分手邊緣 手機冇電 對方以為你cut線 一段感情玩完
例如要打比人求救 冇電
例如。。

唔work喎